梁美芬：「殺」只是一時過火的表述，並非真的有要殺人或鼓吹暴力的用意

由城市智庫舉辦的「一國兩制」及《基本法》發展論壇」今日下午在城市大學舉行，立法會議員、城大法律系副教授梁美芬以嘉賓身份出席發言。此外，全國人大常委范徐麗泰及北京聯合大學臺灣研究院教授、中國人民大學「一國兩制」法律研究所研究員朱松嶺亦出席擔任嘉賓。

梁美芬在論壇上表示，近日在大學民主牆上張貼的港獨海報，已經超出了「討論」的範疇。她指，有關海報的用途是宣傳，認為校方和有關方面要正視港獨問題，並儘快處理，因在基本法框架下，港獨對香港有害無益，對於青年人個人而言亦是一條走不通的「掘頭路」，因宣揚港獨可能會觸犯法律，不要令香港人一齊「搭沉船」。

論壇結束後，梁美芬就近日同屬建制派的何君堯公開發表對主張港獨人士要「殺無赦」的言論回應，她指，何在建制派中屬資歷較淺的議員，可能在組織大型集會時經驗不足，說出「殺」只是一時過火的表述，並非真的有要殺人或鼓吹暴力的用意。她認為，有人指相關言論是恐嚇，只是「捉字蝨」。被問及何君堯是否需要收回言論，她稱，早前有多位建制派議員已建議何盡快澄清自己的言論，而何也其後亦公開說明當時「殺」的真實意思。她表示，會尊重何對於事件的處理，事件並未對建制派的關係造成影響。

咁港獨都唔一定解獨立啦
都on撚鳩

我要殺左梁美芬
我要殺左何君堯

算唔算鼓勵人殺人同犯法

呢位巴打上連登經驗不足
留左個一時過火嘅言
相信並唔係指要殺人

咁都唔叫鼓吹係咩？

重'奪'公民廣場又唔見你咁講 尚書大人

班建制真係自己捉蟲 好似之前有巴打話要 左邊度邊度比人拉左，
而家再有人咁講都可以咁兜

香港孤獨

呢個真係無得兜

由城市智庫舉辦的「一國兩制」及《基本法》發展論壇」今日下午在城市大學舉行，立法會議員、城大法律系副教授梁美芬以嘉賓身份出席發言。此外，全國人大常委范徐麗泰及北京聯合大學臺灣研究院教授、中國人民大學「一國兩制」法律研究所研究員朱松嶺亦出席擔任嘉賓。

梁美芬在論壇上表示，近日在大學民主牆上張貼的港獨海報，已經超出了「討論」的範疇。她指，有關海報的用途是宣傳，認為校方和有關方面要正視港獨問題，並儘快處理，因在基本法框架下，港獨對香港有害無益，對於青年人個人而言亦是一條走不通的「掘頭路」，因宣揚港獨可能會觸犯法律，不要令香港人一齊「搭沉船」。

論壇結束後，梁美芬就近日同屬建制派的何君堯公開發表對主張港獨人士要「殺無赦」的言論回應，她指，何在建制派中屬資歷較淺的議員，可能在組織大型集會時經驗不足，說出「殺」只是一時過火的表述，並非真的有要殺人或鼓吹暴力的用意。她認為，有人指相關言論是恐嚇，只是「捉字蝨」。被問及何君堯是否需要收回言論，她稱，早前有多位建制派議員已建議何盡快澄清自己的言論，而何也其後亦公開說明當時「殺」的真實意思。她表示，會尊重何對於事件的處理，事件並未對建制派的關係造成影響。

何：屌你老味我畫清界線畫得咁辛苦你又挨埋嚟做乜鳩

信我，真係冇殺人嘅意思

「放炸彈」只是一時過火的表述，並非真的有要放炸彈的用意

wiki 寫 咁佢好打極有限，話人資歷淺
佢自己依單仲勁啦

邊個裁判官講野咁抵死 積極參與黑社會事務

互相開脱、遮醜，可惜兩個都係毫無份量嘅鼠輩。

其他建制都潛曬水

你咁戇鳩?

真係要升佢職

留返同個官講

龍門任搬

真係清官

話佢辣殺都無殺人既意思，
因為佢真係好辣殺！

呢條柒頭皮都唔知點解會做到三屆議員
而家仲也文也武話人地資歷淺

殺殺殺殺殺殺

龍門任搬xx

重奪 個奪字又點計呀 臭閪

點會冇份量？人地係鼠王

隊冚都係過火表述啫，
馮敬恩可以翻案了

不過Fuckung支那係真Fuck

想叫香港人獨立d都唔撚得

龍門搬到上月球

殺老鼠

我成三十歲人都冇錢買樓獨立

證明幫巴打個位律師功力不足
唔識將錯講成岩

梁游講people refucking of china都係一時過火既表現

岩喇 搵多D建制發表下意見

咩叫"刑事恐嚇"?

殺殺殺

班保皇狗玩雙重標準已經玩到同支那狗一樣

成班on9係就出少句聲啦 越幫就越忙越多痛腳

港獨係口講舒緩不滿政府既手法
不是真獨 or煽動人獨
故無犯法

香港獨立 殺無赦廢中

梁美芬 殺無赦

咁都唔係殺 咁香港獨立都唔係獨啦

連logic都無，你做乜春主席呀